全國42度高溫 澳洲開始亡國倒數

屌你老母
你老母支那國就亡國

2019年冬天唔凍 華北啲鼠疫

其實自己走入屋？

自膠佢地仲係零下

中國同印度搞死全世界

想講南半球氣温同我地係相反

咁易就亡國咩

真心啲樹熊好慘

樹熊

how dare you

支那澳洲省
支那支那大省
支那紐西蘭省

快手滅國 唔該

熊仔好慘

佢地個樣好驚

其實我相信係支那人放火

其實澳洲人食唔食樹熊？ 認真

好似d 肉有毒

印度就由佢啦, 印度咁窮， 但係中國咁撚有錢， 應該要負責任

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

年年都咁熱，年年都亡國

唔食，但食袋鼠

How dare you!

今年真係

終國

1223晚上聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

［緊急行動］星火不息 燃點國際集會

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

呢年嘅氣候真係亂咗好多，nsw山火燒咗好耐死咗兩個firefighter 八百幾間屋，pm去hawaii 度假比人屌到屎忽開花先返黎救火
但係亡國又真係有d誇張

下，連登仔好鐘意反環保架喎？學人屌中共

氣候問題定蝗禍對澳洲影響大d

大自然好撚無情

慘還慘，佢地平時好撚惡的

正確黎講係商家搞死全世界

好似好乖咁

袋鼠咁撚大隻 啲肉咪好撚柴

澳洲唔係年年summer都40度咩?
年年都亡國?

仲未救熄

澳洲仲係夏天wo ching

香港都熱啦

12月我仲穿緊短袖⋯⋯⋯⋯⋯⋯

岩岩係澳洲番黎，45度熱到仆街

我住sydney
室內都頂唔順
之前有幾日空氣差到以為有野係屋裏面燒著左

歐洲夠三四十度啦
得個少少人口 熱少少就亡國 唔係呀嘛

好chewy
香港都有得買黎食

沒事兒澳洲點會亡國
係都支那亡先啦

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

係 但係邊個係佢屋企走黎走去呢
對於地球而言 人類就係最大毒瘤

依家咪不正常地高囉
仲有旱災

望到著燒焦左既熊 好心痛

你點知的

有燒防救左佢地翻屋企 好似救左七隻

牛夠大隻咯
睇咩位既啫

唔食不過聽講關D肉質同味事

前年呢段聖誕時間去係廿幾度，42度真心痴線！

好慘呀樹熊

我幫手救啲樹熊返屋企養

全球暖化係咁噶啦，威尼斯之後到澳洲唔知下一個係咩呢，d財團永遠唔會反省。

BBQ食過 覺得同牛肉差唔多 係硬少少

可能某個國家啲人去放火

和你慳： 自組罷買團

相反會唔會高到42度
澳洲係沙漠？

聽晚係2019平安夜

係因為有個國家生產極多污染

佢地42 同我地35 36度差唔多

有陣壓味

不過好高蛋白，冇乜脂肪，都算係健康肉類之一

但係袋鼠肉真係好 鞋 唔好食

可唔可以用一千個大陸人換一隻
換一百隻番黎

袋鼠好似好fit，日日打交，肉應該好鞋

支那殖民地+高溫
澳洲真係英美澳加之中最垃圾

全球暖化

好熱WO

Sous vide可以幫到你

遲早要改食樹皮

澳洲係唔係臭氧層穿左果個?

2020
支爆

正常大自然唔會咁
你比人踩上心口 還唔還手

Sor 澳洲真係大部分地區係沙漠

又唔係好鞋既，不過唔係好食…

之前話佢地d袋鼠多到係社會問題，叫佢地賣袋鼠肉俾大6食喇可以取代豬肉

係咪因為泛濫?

食過袋肉，好撚臭

樹熊好慘

放心，支國乜都食

澳洲年年夏天都有城市過42度架 唔好傻
好肯定同你講澳洲42度都舒服過香港32度

温度真係異常高嘅
但澳洲成個中部的確係有好大片嘅沙漠

澳洲真係大部份都係沙漠喎
你睇吓衛星圖

係 我睇完知自己柒咗

噶你老母

陷家炸田鼠
老豆老母家姐細妹係齊到

一千太少 應該一千萬換一隻

真，之前住澳洲
打完波，雖然41-2度，
但出黎冇耐就乾哂

澳狗亡國都抵撚死，奶共奶到咁

咪同田雞一樣😂
一到中國

南澳墨爾本好啲，近海涼好多

干蒸會好過香港？

Push

支那人聽到一隻樹熊就換到一千隻支那人嘅居留權，分分鍾真係同你換，怕奶共澳洲唔肯咋

係咩
我見到有隻抱住牆，好鬼可憐

有無人知道鼠疫呢家點？

正想講

奶共報應

樂天熊仔餅會唔會人道捐款救熊仔

唔該大家入嚟幫手推下 P牌推唔郁
[騎劫政府廣告]愛和平 與警暴割席

好似真係幾大鑊

係人類逼到大自然咁？

香港太濕 難散熱 等於焗桑拿

澳洲40度類似俾風筒吹住全身
熱但起碼唔會濕到焗住全身
呢啲一般民居都ok
唯獨啲舊屋尤其石屋係會熱死上新聞

12月底北半球仲打緊風呀，睇下全球颱風消息啦你地

熱係熱, 但好乾爽, 唔會似香港咁濕咁辛苦

年年呢個時間都40幾度架啦
係今年有嚴重山火姐
利申住澳洲

認真，本土人唔食袋鼠
會風乾肉出口中國
得亞洲會買袋鼠肉
而亞洲得中國食呢味野

本土人都會食
利申以前澳洲留學撚

幾時都話無知真可怕
唔係淨係澳洲，南歐40度都好過香港28度

On9大把人撞死袋鼠順便食埋

我十年前仲係澳洲時佢已經係年年夏天都會上到40度而且鬧荒災

鬼係，當地人都會食囉
超市日日有新鮮肉入，有個位係賣袋鼠肉，價錢貴過雞肉都有人買。
最多人買嚟barbecue ，去鬼佬同事party 都有袋鼠肉

利申 工作關係住過Brisbane Melbourne Perth 兩年幾

Koala 個腦好撚細 傻閪黎
energy saving

包架專機運一千幾百隻黎香港比人領養應該唔洗2個鐘清晒

最近可以上轉北京感受下
你可以曬傷但唔覺有幾熱
香港果d濕熱係好特別

傻啦....果面40度聖誕年年都係要亡國仲會等到今年咩

我幫手養幾隻ok?

啲汗蒸發係人類最有效嘅散熱方式
因為汗嘅水份變成氣態需要大量潛熱
濕度高啲汗蒸發唔到
啲熱力就散唔走，身體就繼續出汗

濕凍唔會凍過乾凍
但係濕熱一定熱過乾熱

smoke weed everyday

who else?

熱辣辣熱辣辣熱辣辣好熱好熱

支澳報應

I believe that Chinese government sent people to set Australian land on fire.

d牛多到食唔晒， 大把選擇都唔需要食袋鼠。

人地地方通氣，邊似香港咁多樓密麻麻

人地叫澳州省支那亡國咪一齊死

荷蘭人發現完覺得冇殖民價值直接走
英國最初都係攞澳洲做penal colony

支那一部分
不用分那麼細啦

真 嗰陣31度喺條街跑/曬太陽都唔會出汗去過就知幾舒服

氣溫升高何止亡國，世界滅亡都有你份

好想收留佢地

Australians = descendants of criminals

星期六3x度， 係有少少熱
琴日同今日都2x度，好涼囉
全國
利申Sydney撚

我都係澳洲
但唔識人係鍾意食

撞撚到就碌柒
唔講架車點
隻野死就還好
唔死要醫返佢

有人食，但我住咗幾年
屋企人住咗三十幾年都唔識有人係鍾意食
唔會無啦啦主動話我想食袋鼠

換130萬隻thanks

呢個講法好熟
唔知係邊度聽過

今年咁多單火，聖母院、首里城，我就唔信唔關支那人事

年年夏天都咁架啦

澳洲的健身房有賣廣告叫食袋鼠肉 高蛋白質低脂肪 但真係麻麻

呢個係事實黎
撞到真係好大獲
但都好老實講而加公路愈黎愈少袋鼠出沒
澳洲係咁起係咁起基建
每晚封路開路
日日夜夜都起緊
野生袋鼠好多都慢慢走晒或者比政府殺

海量牛羊雞火雞魚
豬就少見

其實有時見到依d生態災難
會覺得人類最應該滅絕晒佢
貪慾無限大
完全唔識平衡/共存
戀權 貪財
最噁心既物種

試過
唔洗出汗但建議咪撚著人字拖
會好似比火燒緊咁

你咁緊張做咩

都是奶共狗 不用分那麼細

權同財都係人類整出黎
我地破壞完大自然
但大自然懲罰返野生動物
我諗人類呢個物種就係一個鍾意將自己快樂建築喺人地痛苦身上既物種
尤其我地呢啲大城市人
澳洲黎講好多人屋企都會裝太陽能，廢物回收分類
你再睇下中國同香港
污染排廢氣無國界
唔用可再生能源同唔減排既國家累全地球
希望d動物唔好死撚晒

澳洲48度都涼過香港24度

有錢既都哩響屋企嘆冷氣唔會出街或等到夜晚先出
番工渣車 又有冷氣
影響不大

我係 Sydney
除左中午，其餘時間都要著褸
痴撚線
中間個山脈隔住熱氣，沿岸廿度涼風浸浸

隻味好撚怪

中二病發？

咁都叫中二病

我本身超鍾意樹熊
見到大火單新聞真係好唔開心

Melbourne 凍到著褸

撞到通常個人死

點解澳洲唔比食鵝
得燒鴨

準確d講PRC先係最大毒瘤

成個館長咁大隻

好認同

真

借個位 行動阿
[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

香港人不願面對

無可能, 咪9 UP

支那撞到人都係咁
死重好 傷就仆街

食得㗎Ching

燠洲

PRC最多都係係人類而言
但人類對地球係不爭的毒瘤

係咩。間間燒味鋪都無既

你黎澳洲自己體驗下先...
夏天一年比一年涼爽, 當中係有高溫日子, 但越來越少
有紀錄以來夏天高溫 peak 係1869 年好似52 度... 佢而家成日煲年年都話 record high 既高溫, 只係紀錄左十幾年既 day average (因為一直都破唔到舊紀錄, 唯有用新 measurement)

另外山火係有好多人放火 / 無遵守 fire ban, 已經拉左差唔多60 人....

其實中國印度既污染基本上唔關澳洲事既..
澳紐呢個大陸版塊, 有自己既氣流, 海洋流系統, 亞洲既污染一般係無可能自然地到達澳洲架...

袋鼠肉還好，Emu 肉最撚難食

人類亦同樣自私

香港既悶熱真係唔講得笑

聽講袋鼠肉好鞋
佢地食兔仔

知唔知乜叫中二病

反正澳洲大部份都係沙漠,燒下樹林冇野既

消

愛麗絲泉

42度咁凍人體九十幾咪連一半都無

上星期五Melbourne四十四度 感覺好似個焗爐一路開住咁 我寧願要香港個隻濕熱

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

不過new south wales燒左咁耐啲山火仲未救得熄 就知唔係一件尋常事 高溫冇雨大風

過咗37度
人就散唔到熱
點可能會舒服呀
直頭中暑啦

我最尾係中咗暑 不過唔係太嚴重

Melbourne有, Sydney冇
唔知點解

Melbourne Sydney涼到

跟得支那多 多難興邦啊
奶得咁開心